有乜方法馬百良個涉嫌違反法庭禁令廣告落架？

Link 唔貼了，費時比人話協助違反法庭禁令。

大家請一人一信/comment /方法推到個廣告落架，做個守手公民。